# เผยข้อมูลเรื่องราวบนเขตใช้ฮาวายเป็นฉากหลังPokemon Sun Moon Alola #
ในที่สุดก็เปิดเผยข้อมูลคร่าวของและออกตามนัดแล้วโดยเรื่องราวในภาคนี้อยู่ในเขตซึ่งพื้นที่ของเขตนี้ใช้เกาะฮาวายเป็นฉากหลังสำหรับโปเกมอนเริ่มต้นตัวแรกมีการเปิดเผยชื่อออกมาแล้วคือโปเกมอนไฟที่มีรูปลักษณ์คล้ายกับแมวโปเกมอนน้ำที่รูปลักษณ์คล้ายกับสิงโตทะเลและโปเกมอนพืชบินที่คล้ายกับนก
รวมไปถึงเผยโฉมของโปเกมอนในตำนานทั้งตัวด้วยแต่ไม่มีการเผยชื่อออกมาแต่อย่างใดจะวางจำหน่ายวันที่พฤศจิกายนนี้บนชมคลิปได้ท้ายข่าวครับที่มา
Nintendo Pokemon Sun Pokemon Moon Alola Litten Popplio Rowlet Pokemon Sun Moon Nintendo Pokemon 